[新手] 影左啲相 求評語

啱啱開始影相一個月 係差嘅即管批評 我都想改善下
Between,有咩好網可以咁樣放相上去交流下

你張張都試機咁款好難俾咩評語
就你自己興趣搵d題材影下先 例如風景咁

我呢種唔算街景?

尾兩張除外

唔識欣賞

繼續努力
留名學嘢

咁有咩可以改進下

第一二張如果你係想影個鐘可以試下CLOSE UP影
尾個兩張可以試下正面影

好亂唔知你想影咩

影牆字同塊野企正面影 唔好斜

影街景用闊鏡 對水平 搵交點位

影燈一係企近用ultrawide 一係企遠用tele

值得一讚係冇鳩玩tone

巴打係加拿大人？

係我衰 冇整好一個collection 下次整好再開po

多謝

多謝巴打意見

窮撚冇錢買器材可以點?

喺果邊讀緊書

50 prime?
練影人 影景就算

影多d 盡量試
慢慢會知道自己鍾意影咩
再睇下其他人點影

逐步來啦

Thanks